華為未來超強處理器 有望向西方作出致命反擊

哈哈哈哈哈哈哈哈哈 真的好好笑喔

真係好笑喎

算盤乃是國家科技之本

毛澤東我dllm

notnfunnt

有硬件無軟件都係收皮

精神勝利

計算機科學

勁過圖靈幾千萬倍

家陣啲電腦就010101 算盤就12345 -> 1 , 12345 -> 2

生物電腦直頭領先世界5000年

試下用電腦同算盤比下計數速度

純物理機械結構
電都唔洗

唔怕無電 又贏

鴻蒙

運作原理：氣功

有冇砂紙概念股

我仲估咩事 點解會咁多正評

環保材質 百分百純紙紥

Eco-friendly

物似主人型 華為將成為自我感覺良好者必備之物